賤畜疤艾比度做乜唔出黎評論下c朗今場表現呀？

縮撚左入你老母塊閪度？

早晨！

最近伯友身體幾好嘛？

提提你，7仔買報紙送紙巾，折哀順變，唔好太傷心